有無 溫哥華 巴絲，聖誕/平安夜無節目？

黎左溫哥華無耐
有無人想搵個伴
不限年齡男女，出黎過節/玩下

南哥在此

不過要陪屋企人

line ID:k.sze

準備返香港幾日

推返上黎，時間係平安夜既早上